你地細細個是咪會用冷衫抹鼻水？？

用人地件冷衫抹

◉‿◉

有毛，不了
通常拎裇衫

冷衫凸 易入鼻

手抹完 再抹去褲